英超全季總結 - 最失敗嘅轉會

英超就快結束，大家不如總結下今季最失敗嘅轉會 (外借計，借將回歸唔計)

候選名單：
1. 巴禾 (曼城)
2. 史東斯 (曼城)
3. 普巴 (曼聯)
4. 施利文尼 (李斯特城)
5. 梅沙 (李斯特城)
6. 施素高 (熱刺)
7. 雲遜贊臣 (熱刺)
8. 贊奴沙 (新特蘭)
9. 薩卡 (阿仙奴)
10. 伊比 (般尼茅夫)
11. 保查干沙利斯 (史雲斯)
12. 安尼捷比 (新特蘭)
13. 恩拿華倫西亞 (愛華頓)
14. 其他 (請註明)

歡迎各位踴躍投票
我投1號

3要擺係成功轉會啦on9

sissoko 幾差下

1,10

阿仙奴九號，出都唔出，買黎把撚。

1 3 5 6 7 10 13

如果普巴係3000-3500萬左右買入我都可以視為成功
但係8900萬

睇黎都系1同2之爭

第3個位錯post
佢應該屬於成功轉會

2,7

1，6，10

拖肥廢龍

殺卡都失敗

殺卡邊度失敗

咁都唔會係失敗啦講唔過去

曲直難分

史迪基倫堡🙄

卡列斯 (利物浦)
馬迪普(利物浦)
沙迪奧文尼(利物浦)
古積(利物浦)
卡拉雲(利物浦)
曼寧加(利物浦)
韋拿杜姆(利物浦)

係夏卡

殺卡邊度成功

同意，個價同成季既功績不成正比

般茅仲有bred smith
6m買完計埋後備都無出過10場

6號

史洛加斯 候城>西咸

摩連奴

依家賣出去都起碼值60m啦，35m

我覺得普巴喺曼聯個作用比米希達恩高好多，但係你另一個po反而有米希達恩
其實2個轉會都講唔上失敗同成功

申請停賽非常成功

60M買艾力神好過啦

屌你1號雙輸，明明係巴塞覺得佢好撚勁

安尼捷比都有

肯定未至於失敗 長傳好屈機

同當年朗尼分邊一樣，視線幾屈下

巴舒亞衣（車路士）

普巴係貴
但唔算失敗

以獌既財力唔算咩
最重要係 本身冇好既中場
非常之等人用
人地肯黎已經算好

好難得利記無做水魚

14. 伊禾比（冇解約）

其實真
我都想提亞衣
3000幾萬買返來 專踢88分鐘先出場既垃圾時間

屌牙計埋財力
咁迪科爾咪失敗轉會，新特蘭窮過西但簽左佢都降班

但入左球冠軍波

阿仙奴失敗轉會梗係Lucas先啦

巴舒亞衣（車路士） Janssen(熱刺） 佩雷斯（阿仙奴）

呢3個應該係暫時最失敗轉會
3個出場時間加埋都唔知有冇1000分鐘

耶辛＞施素高

無普巴嘅曼聯成隊唔識轉守為攻
成條中場完全唔夠對面打

係唔值咁貴 但一定唔係失敗

雲加唔撚用

8900萬淨係睇一季更係唔值啦 但係佢至少踢多兩三季 而且大機會愈踢愈好 咁就值啦 btw佢今季其實唔差 係踢太多又prem又europa先搞到季尾跌walt

9成9 pogba
1億買垃圾

施素高真係超班，垃圾黎講，打一場歐國決賽就3千幾萬

xhaka都失敗樓主有見地

pogba都失敗
有佢同冇佢曼聯爭好遠wo

降班區都似

樓主係咪用屎眼睇波

曼城除左個耶穌
其他都垃圾

熱刺贊臣 Kane傷個陣要靠佢又無料 淨係入十二碼 最後寧願揾Son打正前都唔出

1

Sane

1/7

1/6

施素高係宇宙級垃圾，連肥普都出埋聲

條友出到場都唔知做乜鳩
Son啲走位堅勁

係啲阿狗先覺得殺卡係成功
牛奶仔勁過佢啦

如果係季初我都覺得普巴失敗 但係睇下季尾既曼有普巴同無普巴真係差好遠
咁貴我覺得係年齡問題姐

咁失敗轉會梗係計第一季啦,咁使唔使等佢好狀態先計

好廢喎 利申睇過幾場only

講失敗有排都未到普巴啦

On9 先買佢

開過個post啦傻鳩

擺mk落去都唔會擺普巴啦

一季睇幾多場曼聯牙on9

我投7號
呢條友波都控唔定

歐決45分鐘好波
就咁水人30m

愛華頓有份托價

我投6 巴禾唔夠呢條呃飯食勁

巴禾係柒
施素高直程係細蚊仔踢波

3

好彩唔洗比晒30m,快D今季放左佢啦,磨多季又比多D喇

殺卡唔算成功
但未至於失敗嘅

普巴真心唔差，成日有key pass係隊友唔生性，同埋自己成日中楣中柱 ，如果唔係晨早有雙十數據..

帶領球隊贏聯賽盃入歐霸決賽，點都唔可以叫失敗啦

唔算成功 唔算失敗

呢句真
獌連歐聯都無得打
唔出高d價點吸引人地黎

ibe sissoko

數據反映一切

淨講拖肥

點都唔輪到 華西啦 借番黎500k

係都 波拉斯 20m 踢幾場就長抖

無捷比 新特蘭11月 已經confirm降班啦

唔洗錢 free agent 仲想點呀

轉陣之後超勁

施素高

好難唔係巴我

我地曼聯C 朗筆數仲洗緊 你理咁多

收入黎講曼聯超晒班
英國第二大城市 場圴7萬5 第二名利 5萬9
場場主場都贏萬幾人 一季19場主場 一張飛平均£45
淨計門票收入都淨贏1000+萬磅季 仲未計sponsor 轉播

卡列斯 (利物浦)
馬迪普(利物浦)
沙迪奧文尼(利物浦)
古積(利物浦)
卡拉雲(利物浦)
曼寧加(利物浦)
韋拿杜姆(利物浦)

有得商確

同齡有邊個勁過贊路沙

普巴踢成咁都唔失敗?
8900萬但比唔到貨
除左後生仲有咩好j
呂布就成功啦

巴禾呢d垃圾有冇得退貨比返死疤狗

施素高應該無人夠佢失敗.....

3000萬買舊垃圾番黎擺

巴禾冇得輸

14. 保法爾（修咸頓）

樓主究竟有冇睇波

普巴全季
英超總傳球第二多 (佢其實踢左30場 少過好多人）
傳球成功率 85% key pass 1.8 長傳5.4 per game
傳波黎講算好勁 係隊友把握on9

雖然成日比人屌防守hea 冇頭鎚
但tackle interception 都唔少
頭鎚仲要2.7/game 中場黎講真係高到仆街

我諗大家屌佢係因為身價太高
打大賽果幾場 例如對利記太柒
班印象流咪一咪屌鳩佢

Sane?根度簡？

得降班最後果場勁都賣到咁貴

仲有一場歐國盃

來左一年 打左幾場人人記得既mma
對佢印象好先奇

真係多得愛華頓抬價

Sane nolito 邊撚度垃圾？
Sane唔洗講啦 成季都打得好
Nolito on9哥狗除咗季初外都無咩點出
睇多啲先鳩up啦垃圾

根本有啲人先入為主見到佢咁貴就踩到佢好垃圾
無可否認佢有幾場大賽真係唔合格
但成季黎講佢作用好明顯，啲過頭波同長傳都好準，不過有時隊友啲把握力
同埋無記錯既話普巴今季中左九次柱/楣
都幾黑仔
其實佢仲係後生當打，踢多幾年先講值唔值啦

清 鳩up有個譜
sane gundogan nolito邊到垃圾？
sane carry左曼城條左路半季咁濟
gundogan未傷果時落親場都有貨交
nolito下半季係屌左哥狗老母先冇得出
上半季又係做到野
冇睇就柒少陣啦

擺明9up, 一係就反阿古路果d傻西

jesus>agger路

施利文尼幾勁喎

jesus都係>agger路

雲遜贊臣真係好垃圾
英冠水準

agger路

見撚到啲人睇撚完入球就當識波真係...
好撚心睇下波先鳩up啦條撚樣

殺卡果腳長傳同遠射正正係阿狗欠缺咗好耐既野

之前阿狗最大既問題係佢果套傳控踢法一遇鐵桶陣就滲透唔到入去，又無人識遠射，而家都算提供咗一個入波既方法

係discipline差姐

sane>jesus
如果講今季
佢敢講得jesus

拖肥都係出3000萬，不過佢揀熱刺姐

冇人討論巴禾就知呢場比賽巴禾已嬴

巴禾吸引左好多非鏝迷睇曼城
淨係轉播收益都抵啦
情況同普巴賣波衫回本一樣

Fifa 好勁

伯明翰先第二大

之前真係場場睇，見到個波入到禁區就好期待

所以佢同施素高都無正選踢

勁唔勁都好
有個kane係到佢都冇正選架啦

同意

Sane都廢？
我冇追曼城黎睇
但純講印象我覺得佢今季應該係全隊曼城MVP

又未到mvp啊
不過係幾勁

當初買佢都係拎黎打後備嫁啦

施素高就肥普都開名屌佢態度唔好，大獲過贊臣好多

佢同普巴, 殺卡一樣
都係球隊一直欠缺既野
曼城前面真係欠缺一個咁扭得既人(以前得丁力)

Boufal

聯賽盃都有得J
仲有普巴週薪幾撚高 就算唔係最失敗轉會都會係失敗之一囉

呢個勁

腥尼練埋隻右腳真係好大機會上到一線

熱好多ON9收購
但起碼佢唔會死出搏佢地成材 普帥堅有料到

佢比起jesus果條垃圾更有潛力

6條撚屌完全呃飯食

講緊e季woo

Sane我認係成功
No Lito 同 根度簡出個幾多場？唔係失敗？

咁mk都係失敗

教練唔出佢就失敗
gundogan上半季未傷你有冇睇呀
出親都有貨交呀 冇撚睇就自己去搵返上半季有佢既賽事睇啦
nolito上半季仲有正選既時間你又有冇睇？
下半季屌左哥狗老母唔出佢有咩計

唔算成功但係未至於失敗掛

弱智仔 咁既價錢交咁既貨仔叫成功？難怪你老母比狗屌啦

2、6、10

3係買貴左但係點都有作用
1直頭免費都唔要啦
唔好忘記為左買巴禾係放棄埋joe hart

佢老母比狗屌同佢弱智係無關係

根度簡carry曼城贏巴塞
條友冇睇波就收皮啦

又好似你啱

垃圾猁個靚仔龍門

雪完佢之後 踢足總杯幾勁

13 都有？
樓豬究竟有冇睇波？

雖然係食好多牌 但係我覺得阿就係少左呢d做dirty work嘅人 之前成隊無人識阻快開，拉人阻反擊嗰d 好似高基連無阻夏世三嗰球咁 如果嗰球係殺卡防應該唔駛輸 成隊得佢一個似一個隊長 有潛力做阿未來隊長

佢本身係加柏都做隊長

熱果2件真係笑撚死人

pogba同xhaka 係唔岩球會啫

雖然憎普巴
但佢的確幾好波，身材又屈
係有時英雄主義妹下妹下啫
但佢d傳波同技術幾勁

上面講左啦村短

支那仔

sissoko好有潛力做黑bale
可惜無鬥心

樓主玩下你啲飛唔起既飛機算啦
得閒出隻CD

黑bale
笑死人咩

其實根本都唔洗識睇波，識睇基本比賽數據都應該唔會講得出係失敗轉會

熱狗個兩個janssen sissoko膽黎架啦

曼其實係教練唔岩姐

夏卡上半季就一定有份啦
但轉左陣之後真係中間佢打哂
上場對新特蘭第一球 長傳過頭波比OZIL
成隊阿狗有幾多個做到

到底50m石頭on9d定30m質數高on9 d

Ozil都做到

卡蘇拿，山神都可以

7公

巴舒亞伊40m買返嚟擺

普巴一般啦失敗講唔上，成碼有做用踢足成季啦

1,6,7,8,10,11

曼城9號同阿記9號 係季初現過下光芒
之後就影都唔見

曼寧加係買去教經驗
古積就20歲又唔係貴差啲機會出佢
Model就真係
點解當初唔買Leno

11真係經典 靠佢應該一早降撚左班

樓主嗰d除左安尼捷比其他我都覺得貨不對辦 熱刺嗰兩件直頭係搵笨柒
另外我覺得麻麻嘅有修頓個保化、般茅個ibe、史篤城嘅貝軒奴

垃圾聯賽 收皮啦

自膠

雷神

沙加季尾踢好左好多

屌，笑死

普巴都有?fail

真名上連登

Yes
我見到連加特正選我都會笑死

我係反獌我認
但係我如果盲反, 做乜撚要放mk去成功轉會度
普巴失敗主因係我覺得佢表現雖然唔係太差但係完全配不上8900萬

巴禾喇，佢為曼城帶黎質既變化

可惜牛奶仔唔自律

唔洗喇，洛一招都係單蹄

梗係 3. 普巴 (曼聯)

XHAKA 勁佢多多聲

沙加條傻仔拎左幾多張紅牌?

Sane都垃圾？

講價錢3號 講效果1號

普巴都叫差 Key pass王喎 唔係隊友敗家會搞到得咁少助攻 仲要9次做柱男 當佢有一半入返都做到雙雙啦

作為紐狗 見到施素高都有人高價買真係

多撚謝哂

係歐國

條友揀波踢

當？

即係唔算差囉

有得當嘅咩

即係話失敗嘅係其他隊友把握力差 妹妹本人唔算失敗

撚係key pass 王咩

水晶宮 - 雷米

出都無出過 齋比人工

出過幾場呀

不過真係冇用

SISSOKO

1 號都唔差丫
間中有d 笑料睇下

成班獌狗以訛傳訛

根本有哂圖法比出場咁少都多過佢 迪布尼 施華 艾歷臣更加唔洗比

卡列斯 (利物浦)
肯定係佢啦 上季德國打到識飛 黎左利打幾場比人雪到而家

49000打飛精選

施素高都賣到30M,肥佬班主訓左都笑番醒

我屌你老母成億買番黎妹下妹都唔叫失敗
數據仲要輸3500萬既xhaka

普巴中咗六次柱咋
中九次柱個個係迪布尼

又唔係一次過比晒30M,踢足合約先係

當謝老四冇冼腳 猁攞左冠軍啦

總知普巴最撚勁，唔准笑

個髮型最勁

魔性最強

喂咪撚搞串個party啦
你殺卡拎幾多紅牌呀？
我地普巴MMA摔低祖亞倫唔食牌呀懵撚

go mu 做新史高斯啦
反正隊波個戰術發揮唔到佢長處

皇者曼買普巴仲係用緊賣c朗個舊錢ja on9

回購普巴前冇買過人？
迪馬利亞同馬迪爾點計呀？

難分真與假

做咩鳩

樓豬唔是曼狗唔睇曼狗波唔會明白 普巴對曼重要性
就算唔睇曼波今年普巴係曼數據都好靚 有佢同冇佢中場差曼少一班波

啱
我細細個就聽過普巴係key pass之王 冠絕英超

如果其他隊用40m就買到咁既球員
曼聯要用1億先買到，咁都唔叫失敗？

個撚個post都係普巴普巴普巴
煩撚到仆街

迪馬利亞同馬迪爾呢d皇者曼剩係賣波衫都夠俾有突啦on9

屌你獌狗賣c朗筆錢all-in左騰訊你又唔講?

岩岩網上見到
大家唔洗爭，人人有份永不落空

pogba?

唔算啦 佢令到米仔變勁

Manchester United Tops List Of World's Most Profitable Soccer Teams

1. Manchester United: $190 million

2. Real Madrid: $162 million

3. Manchester City: $131 million

4. Arsenal: $122 million

5. Liverpool: $115 million

6. Barcelona: $108 million

7. Juventus: $81 million

8. Tottenham Hotspur: $73 million

9. Schalke: $67 million

10. Bayern Munich: $60 million

勁

agger路ching好波

其實係邊隻曼狗陰自己友 講普巴係key pass王
我已經見過幾隻曼狗講普巴係key pass王
最後比人貼圖一招收皮

肯定有隻on9曼係曼區散播謠言陰自己友啦

識唔識睇波